點解綠色線特別多窮蝗老臭

？

點解藍色線咁多閪格老西

因為途經哂東九龍所有公屋區

東鐵線仲多，新年果排搭過一次怕左

全港都多，而且唔似土生土長，操蝗語

個個站都有

紅色線最多OL

最多蝻就真

又黎搞分化 仲要咁求其都有五毛收?
你老細知唔知你咁撚懶嫁

唔係綠色線多窮人
而係70年代窮個班聚居係呢幾區

C

講蝻又點可以唔提橙色線
不過呢條線蝗蝻鬼都一樣多

橙色線係高級蝻，紅色線係窮鬼蝻

點解香港咁多廢老？
點解亞洲咁多廢老？
點解地球咁多廢老？
？？？

葵興芳+深水埗+油尖旺